濕尻moment

sunny 我dllm

push

垃圾band仔

dllm

咩event?

( Show Blocked User - 大力威 )

舊相黎架戇鳩仔

好失望

其實佢地有幾首歌
大家係街頭成日唱
大陸會唔會BAN9左啲歌
佢地成日要返大陸開SHOW
會唔會好快燒到埋佢地身?

張相好耐啦

樓主想拉一派打一派

sor 無fact check

2018咖？